要有一部份人扮遊客，減低清場機會

尤其係人少嘅時候，要有一部份人着便服拖篋，令對方冇辦法知道係咪已經清走所有遊客。

要有外國護照的巴絲打做老臨

呢個ok

推

ok喎

借po

解決各國旅客無法離港的各種方法 (Ver. 1)

帶埋個有寄倉紙條既gip仲迫真

扮你老母 公眾地方

臨時演員

好計！

Pu sh😡

唔錯

和你勇

一半黑衫 一半雜牌

要有外國passport巴絲

召喚巴曲勤

已經預視到今日無咁多人
所以
今日每人帶1個最少20吋既喼/30L既背囊入機場
無事佔位
有事等上機

推，南亞仔

有紙你個喼都入左運輸帶喇唔係咩？

紙求奇啦 一張priority

請同時考慮離場時安排

示威者亦都要精通喬裝之術

Hand carry 都可以有紙條

國泰有自助check in
部機會比埋紙條你自己貼
之後自己同去自動寄倉櫃位搞寄倉嫁

其他公司唔知

到左今時今，或者已經唔需要著黑衫相認

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

機場開始多人

好

唔錯wor

Push

召喚外國樣巴絲 拉住個上次去完旅行未拆barcode嘅喼 去機場搭飛機

agger

精神啲！

係時候教下班狗點為之稱職嘅演員

張大將軍都識唔少, 但冇用過.